智利一百萬人遊行

原文Link:

革命輸出

香港人要爭氣啊

佢地嘅抗爭目前為止有19人死，7000人被捕

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

一個星期拉7000人 死19個